我在FaceTime上和我侄子咕咕了一声，当我们挂断电话时，我感激地叹了口气，那不是我现在的生活。作为父母，这个国家是一个危险的地方，这场流行病让我想起了《华盛顿邮报》|哈雷·斯文森| 2021年1月14日|
海蒂的丈夫打电话给希瑟，告诉她发生了什么事，她跑向姐姐家，他和她的侄子在那里与海蒂进行视频聊天2021年1月2日《华盛顿邮报》，我通过电脑屏幕“霍莉·贝利”向我妹妹道别
当我听到这首歌时，我感谢我最喜欢的两个侄子——史努普和法雷尔。查理·威尔逊（Charlie Wilson）以“感谢新年”播放列表迎接2021年| cmurray | 2021年1月1日| Essence.com
我的父母都住在那里，还有我的兄弟姐妹和太多的姑姑、叔叔、侄女、侄子、表兄弟姐妹和二表兄弟姐妹。在与世隔绝的一年结束之际，即使是令人尴尬、沮丧、怪异的家庭聚会，也会感到被怀念|特里萨·巴尔加斯| 2020年12月26日|华盛顿邮报|
请愿者和被告都支付了巨额款项聘请律师，其中包括菲利普·巴顿·基（Philip Barton Key）、他的侄子弗朗西斯·斯科特·基（Francis Scott Key）等华盛顿律师协会的领导人，以及未来的最高法院大法官塞缪尔·蔡斯（Samuel Chase）和加布里埃尔·杜瓦尔（Gabriel Duvall）。为争取自由而上法庭的被奴役家庭| Alison LaCroix | 2020年12月11日|华盛顿邮报
杰斐逊告诉他的小侄子：“每天给两个小时锻炼。”。忘记决议；尝试一些声明|凯文·布莱耶| 2015年1月1日|每日野兽
在收到纳瓦罗的信七天后，阿比多贡还没有把“坏消息”告诉他的姐夫和侄子。德克萨斯州埃博拉种族主义创新低|艾比·哈格拉格| 2014年10月15日|每日野兽
她的母亲、兄弟、侄子和姐夫也这样做了。昆西·琼斯（Quincy Jones）谈论芝加哥的穷街陋巷，为什么坎耶·韦斯特（Kanye West）不是迈克尔·杰克逊（Michael Jackson），以及比伯（Bieber）|马洛·斯特恩| 2014年9月25日|每日野兽（DAILY BEAST）
卡丁是参议员本·卡丁的侄子，他和叔叔一起竞选，把所有的政治资源都放在身后。Martin O'Malley在2016年看起来更强壮| Ben Jacobs | 2014年6月27日| DAILY BEAST
他的叔叔公开谴责克努斯加德，不再与他著名的侄子交谈。斯堪的纳维亚半岛的恐惧与自我厌恶：卡尔·奥夫·克纳斯加尔德的小说|特德·乔亚| 2014年5月28日|每日野兽
“给你即将成为妻子的妻子买点东西，”他对他的侄子说，一边把折叠好的纸递给他。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
她的侄子站在一旁，看着艾格尼丝，她的眼睛里流露出越来越大的恐惧。宅基地主人奥斯卡·米切奥
我把我的侄子交给了我的国家，我——呃——遭受了土豆短缺的痛苦，到了你可能没有意识到的程度。第一部戏剧| A.A.米尔恩
债权人将三分之二的财产分给了他们，其余的财产由他们的一个姐姐和一个侄子继承。卡米尔（卡米利亚夫人）|亚历山大大仲马
但是“侄子”不是用在这里，不是用在现在严格意义上，而是用在更广泛的年轻亲戚的意义上吗？罗伯特国王布鲁斯·A·F·穆里森